覺唔覺成日曬iphone既都係窮撚

買部新iphone都周圍同人講攞虛榮感
其實都係窮撚 生活死慳死抵
利申：買唔起iphone

買新野同朋友晤曬有咩問題？我買新鞋都會post

我認我窮

關你咩事先

中學生先覺得電話=身份...

我係公屋撚 月入18K唔比家用年年換新Iphone

抵你住公屋

啲人成日話iPhone保值

講真都廿幾歲人
身邊同事月入3皮到10幾皮不等既
月入3皮用iphone又有
月入10幾皮用samsung又有
有咩好比較姐

iPhone xr已到手

矖埋熟篇添

竟然有人買得起
收唔收靚？

要含撚

比你屌埋屎忽都得

點解要po

有好野食你都會po啦，有新機新鞋po 有咩問題

sor我食開屎的

用緊iPhone 6s 利申私樓撚

冇問題，不過窮撚心理

正仆街仔